怎麼可以承認掛念你

怎麼可以疲累也不心死

嗚嗚哭

從前一切我又妒忌 然而戀愛亦有限期

躝

不想一再承認愛著你 不可一世期待再可一起

為何逼我繼續這麼的記起 寧願以後記不起你

嘻

嘻呵哈嘿

不要走 大鐘即使敲響你別放開手手

(◞ ‸ ◟ㆀ)

(。•́︿•̀。)

＿|￣|○

＿|＼○＿

＿/＼○＿

＿__＿○＿

⊙︿⊙

早已被遺棄 怕分享 當我逃避你

無謂扮忘記 偷偷想記起